癲狗日報：理工大學一名中國學生未有遵守隔離令 校方正考慮禁止所有中國學生回港

本報收到消息指，理工大學一名中國學生未有遵守14日隔離令，自行回到實驗室工作，而當值主管亦未有就此向校方管理層報告。

據知校方積極考慮即時停止所有中國學生回港上課或進行研究工作。

上個禮拜就應該要啦屌
唔通比班生理類人生物帶住D菌番黎咩屌

痴線

癲狗又拎到獨家料

個大陸人做實驗品？

晨早要啦下話，呢班仆街都唔識聽人話

一早要啦

我like佢政治正確
係「中國學生」，唔係乜撚野「內地生」「nds」

內你老母個地

癲狗日報當係source？

理工校長係滕錦光會咁玩？

科大都有

真係賴嘢上嚟成間Poly真係拜鳩拜

個校長點奶共法都唔會咁玩嗱話

我有一刻諗林鄭點奶共都唔會玩死香港
但你睇到而家都未封關

有冇poly收到風？但大陸人好多咁樣
仲要on99到問supervisor
本身偷都已經夠仆街 仲要燒埋去supervisor度

最正氣竟然係bu

埋大之前催淚彈啲毒氣測試無聲氣都無人理啦
呢啲小事啦

係就快手啦，知道好多支那人已經返曬香港

Diu

條八婆根本特登
真係玩死都唔出奇

推

應該就要咁做

嘩屌今鋪送大禮

而家先禁？？？？

咁夠疆

快啦 咪比啲大陸人翻hall

支那人犯規最在行

其實全部大學都要

重課癲狗

我都見到
成班sd email去問
好多人唔會自己隔離其實
點撚算好？

即係又要成間poly高溫消毒啦

一早就要禁啦

真

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

中國留學生

721 831 101 1111

滕錦光驚死？

cls poly

可能係lab 試藥呢

自行回到實驗室工作

根本所有大學都應該要禁止

Push

中國人失控
香港必須封關

暴大有棟實驗室大樓唔比番左鄰國既人入（including PG student & professor

要禁就快
八大跟機

應該一犯就即時退學....
呢班仆街唔嚇唔得架

like你老母咩

乜嘢大樓咁重要？
因為驚有人偷嘢？

真係賴嘢上嚟成個香港真係拜鳩拜
個特首點奶共法都唔會咁玩嗱話

連香港都可以攞嚟教飛
真係要瀨嘅
區區一間大學算得啲乜

做人體實驗

隔14日好似慘撚過殺佢父母

More

佢地覺得自己比人歧視啊仆街，屌支那人真係累人累物

on9先會覺得啲支那人唔會講大話如果冇任何懲罰啲nds實會話自己冇返過大陸

咁如果佢地無得上堂返哂宿舍，宿舍d人咪死L唒？

BU咩事

提早隔離就提早發現病情同醫，康復嗰機會大好多。大專點會招咁多無常識嗰白痴入讀架？拖得耐先醫就生還機會細好多架屌

🐷奶距離現代真係爭太遠，諱疾忌醫都有嗰

大撚把周圍播晒毒

理大校長唔會咁仆街嘅 一家親嘛 屌你老母

快d禁啦
on99仲諗
等多幾日你老豆老母中招死撚埋唔好喊
自己攞黎
仲要其他香港人同你老豆老母陪葬

癲狗個source肯定係Owan Li
考慮可能係校董會傾緊